(認真)點識在港日本妹?

對垃圾港女已死心
自己識日文, 但點先可以搵到個圈子出黎?

港女先好
拉

港女都算有情有義架啦

好係邊?

唔好離題住
人人鐘意既野唔同

好條撚。
只有25歲以下先叫「好」
25以上全部變晒仆野喇

拉 你照下個樣先啦

推

係咪有咩經歷咁憎港女？

主要係對待問題
上網識d台妹/日本妹對自己好好
但港女態度真係相對差

本音と建前

態度點差反？？

我當然知道
識果個不過keep住對自己好又寄禮物比自己

可惜住太遠唔想搞long distance好難繼續落去

港女其實好好 你遇人不淑啫
拉
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

如果要general咁講
港女脾氣真心臭, 少少野足夠反面
約佢出去比佢推得一次, 基本上已經可以delete/block得, 唔會再有下文

仲有傾計永遠唔識主動搵話題....

人地台/日主動好多

以前就係
依家的港女先正

我承認港女搞抗爭出心出力
但拍拖係令一回事

何出此言?

個人認為係睇情況而定....
可能咁啱你身邊嗰堆女仔都偏向內啲/
人哋淨係諗住做普通朋友
所以少啲搵話題

只能講同港女唔太夾

作為係日本職場打滾中既廢青絕對絕對絕對勸你唔好諗同日本妹過人世
如果唔係被帽機會極大（不過你都心甘情願嫁啦係咪？

台妹接觸唔多 但接觸開既都無乜好感
反而台仔還可以

日本妹結左婚要比晒d錢佢，要日日返屋企食飯，冇晒朋友

利：老婆係日本妹

確實係
都係拍下拖算, 佢地婚後真係會變

講結婚或者係港女好d既

唔比佢會點?

自己又唔係日本人無必要跟佢套文化

屌你。你鬧到我。

不過港女無樓不嫁既問題都好嚴重
日本妹好似無呢個概念

睇樓豬on99咁咪由得佢中伏
奶左野就喊住翻黎開post屌日本妹

我身邊嘅女仔通常都比較內向
我就外向啲鐘意聊啲內向嘅人嘅
如果同身邊女仔唔啱傾
不如去搵下啲有共同興趣嘅先？
或者打機識人
我有試過打機識日本仔
（雖然唔係喺香港嘅）

有無乜易識女既興趣介紹??

港女手足最正

以上我全冇發生，睇大家既共識嘅啫

利申：太太日本人

佢無要求你比晒d錢佢?

無，佢喺香港仲有工作tim

拉

睇你幾歲啦
仲返緊學咪join多幾個學會、打機
有返咁上下年紀嘅咪交友app
或者有啲人係會約行山嘅

利申我覺得而家最易識女仔嘅方法係出嚟集會遊行！

都係因為土地問題

婚後有無性情大變/出軌異樣?

係, 但港女繼續無樓不嫁.,,

收到巴打

港女No.1

大戰在即你仲問D咁嘅野？

無（暫時），已婚兩年，最近專注做人。
你太太有大改變？

其實一般黎講
港女某啲位仆街 個起碼夠真
台/日妹相對一般假好多同仆街啲
拍拍無所謂 但認真諗一定係港女

我係想識在港日女既樓主
你有無心得點識?

之前用交友app識左幾個都OK(不過住日本)
有一個好鐘意我日日要傾電, 但我麻麻鐘意佢

我認同既
但講外表其實港女真係慘敗

黃埔多

我知, 但點先識到

拉 咁都熱門

呢啲po就上熱門，我嗰個無人睇
拉

要用不推文啊...

柒咗抱歉

講到尾，係你自己無樣嘢吸引到人哋啫
樣，錢，口才，細心體貼你通通都無的話，你就唔好要求咁多

拉拉拉

算啦由個post沉, 聽完巴打分享我都係放棄算

不過最後我都要講番句

香港加油

樣衰/窮/性格 是旦衰一樣

用hellotalk

你101去金鐘睇下 就知港女世界第一

大把女義士又索又正

呢個真, 企出黎果d係靚d

六月後港女大進化

的確同以前差好遠, 或者我都應該重新認識下佢地

沉你老母

睇BENJIMAN , 佢老婆都起 在港咩交流會識

鍾意日本妹又「覺得」佢哋冧你唔緊要，無需要踩港女，港女呢幾個月點解會connect 返睇怕你都唔知，又或者你咁嘅語氣先係令港女唔理你嘅原因。
仲要嫌人唔主動，郁多步都懶。沉返落去啦呢啲post

行動post呢

其實大把港豬旅行臭雞
香港日本妹都可以係港女，正如新移民最愛港咁，無必要分開

係～伯母好
拉

前線請留低你嘅DNA!!!

我n年前係skout識左個 但最後都要飛過日本搵佢 long d 慘過死

拉啊屌

我係絲嚟....

絲打 唔好唔開心啦

溝左日本妹咪又係咁，唔覺有咩特別

其實你地真係為香港付出左好多有d仲企到好前

樓主一定係港豬 話港女垃圾 拉

諗番起爆眼女義士個心又好痛

揾日本妹，同佢講「僕のおちんちん欲しですか?」

但港女先正，有情有義

係既, 雖然惡d但心善

其實日本妹好多都要求有錢。我過往識既日本妹都問有無有錢港男介紹。因為日本妹就好似大陸妹心態 ，出城打工，明白下下都係錢。唔想辛苦。 所以重現實過港女。日本人圏子要面。所以外表衣著至少要有名牌。
（當然有例外） 睇你遇到邊一種。

agger

屌你 行動post呢 不推文回覆啊啊啊

港女世界第一了

拉
DLLM

日本妹：やだ！変態

哎呀！我認得你

唔太認同
講身材港女會慘敗

外表同日台比較
一般而言我覺得港女屌打

冇錯 港女內在美係東亞我諗屌打晒
日台都好多女其實好bitch

其實香港女仔好多要求公一份婆一份。個個女性都有工作。日本妹始終都係想嫁人之後唔做野。因為佢地圈子大部分都係咁。你要考慮呢一點。 我識唔少日本妹結左婚之後都話唔想做。你要了解清楚對方念法先好結婚。

亞洲黎講我諗得香港同新加坡女先有財政獨立依個諗法

Btw 我個fd老婆係新加坡人
我fd後尾經濟有問題(接近破產個種)
佢老婆都有借錢幫佢
不過同時要同佢離婚

坡妹唔識評論 不過港女已經咁好
好似冇必要專登搵其他地方嘅女性

D男人睇得AV多。 情義結。想屌日本妹。
本身女人心海底針，仲要大家唔同文化唔同背景唔同語言，如果男人有錢就真係可以解決好多問題⋯⋯
無錢就自然發生好問題，個女人唔現実都變到好撚現實。

日本妹係令人好想試下嘅
但長拍真係唔得 玩下就得

其實人好唔好相處同邊度真係冇乜關係

冇，好小，去日本

香港都有死港女女

吓，港女好正喎，行街街個啲全部高質喎，心地又好

去示威≠性格好嘅
你搞番清楚
法國女仔烏克蘭女仔去示威啦咁係咪一定性格好啊

你啫，Andy gor都冇比，我身邊啲朋友都冇俾

港女先正

日本婚後就業率高過香港
又要我出數據

日本妹係好撚正 但個bitch比例高撚到你唔信 你搵到好女仔就另計
利伸 住日本7 年

我講係性格bitch
記得有調查日本女性出軌率好高（當然唔肯定係咪contect farm,太耐之前睇）
朋友係日本working holiday後嘅feedback(本來佢對日本好有憧憬)架妹同台妹都好多bitch，除依兩個地方都好好
另外佢地斯文有禮其實好假，再加其實架仔好粗暴同好咸濕

出唔出軌，睇人嘅啫講，香港人都會有人出軌嘅

感覺上好多都性格有問題

日本仔出軌率係幾高嘅
香港女人都係三十幾percent就差唔多，到到地方都係差唔多

港女收兵bitch唔bitch?

呢啲叫長腿叔叔十年計劃

你拍過幾多次拖？

樓主好撚毒
睇佢講嘅嘢都feel到真人好撚樣衰
覺得網上識嘅異國囡囡會buy佢 就係得港女唔識貨
實情你出到嚟莫講話㗎妹 支那雞都唔肯擔你碌柒...

認真？
但係多數台妹拜金
日本妹待人虛假

日本妹都拜金

大陸妹最拜

屌你老母

有人說男人愛出軌，但一項調查發現，港女自認曾出軌比率較港男高，百分比亦大幅拋離新加坡、馬來西亞及泰國等地。該個由約會平台進行的調查訪問了330名港男港女，[green][當中24%受訪女士承認曾出軌/green]，男士則有18%。綜合男與女，有20%受訪者自覺未來有出軌機會，近半數人更認為出軌不等於不愛現任，細水長流愛情觀已變成：「無事嘅！偷食，但還愛你。」

兩性相處之道非常微妙，甚麼才算出軌？「逢場作興」又算不算？男女看法大不同。該項調查顯示，有48%受訪者曾經被背叛，近70%受訪男女認為出軌是包括心靈與身體的背叛，但相對來說，男士對出軌標準看得嚴謹一些，有26%人認為身體上的背叛、即使「我同佢無感情」已算出軌，反而只有約20%女士認為身體上背叛是出軌。

結果又顯示，43%受訪者推翻「出軌等於不愛伴侶」說法，有52%港女認為出軌皆因好奇心重，亦有37%受訪者表示如果有更吸引的對象出現，不論對方與自己是否單身都會嘗試發展。負責該項調查的esync行政總裁兼兩性關係專家Violet Lim指，很多人因好奇心而開展一段關係，以為吸引對方後大家很自然會走下去，但其實有相近價值觀及懂得尊重對方才是長遠發展的基礎。

婚後喎迷日巴

[green][當中24%受訪女士承認曾出軌/green]

如果結婚前都出軌都死得啦，根本呢個唔係一個藉口

港女正

女性比男性更花心！約會平台Esync在今年8至9月訪問330人，發現24%女士曾經出軌，近30%女士更認為自己將來會或有可能出軌。男士則僅有18%人出軌。

另更有43%單身者認為，出軌不等於不愛現任。出軌主因方面，47%女士指是因好奇心，21%男士指因「兩個都愛」。

網上約會方面，47%人指曾遇假帳號，53%人更指對象是「假單身」，自己無端變成第三者；11%女士形容約會經驗可怕。

24歲的cindy指，曾在網上配對中有男士用「舊相」騙人：「出來發現已是光頭阿叔，對比下發現張相最少是10年前舊照。」

婚前有幾多人未試過偷食
咪玩啦

如果計婚前偷食
香港我估起碼7成(仲高過你上面遍文)
日本答唔到

你知就好，日本人我覺得係睇地區，東京人呀真係仆街啲

毒撚幻想少陣，架妹唔係你睇動漫，av咁美好

東京圈係，非東京唔係，你去吓其他嗰d縣你就知啊
除咗第一個日本女朋友係東京妹之外性格真係特別西同港女有得比，之後同我一齊嗰啲都係啲鄉下妹，依家同緊個九州妹一齊

一個連日本女朋友都未有過嘅人，係到話日本妹唔好，就好似啲支那人咁，話民主唔好

港女肯出黎勇武已經屌打日本妹啦，溝唔到女嘅垃圾樓主

依個唔同意晒
阪妹一樣拜金（冇東京咁勁）
鄉下地方唔肯定
我諗日本城市圈嘅都係咁

不過關東人個種西真係世界級
中京其實都西
大阪其實好啲嘅（好啲，唔係好）

另外日本職場文化又係西到震
當然依加後生一代唔會同佢ot到天長地久
收工後又成日會有聯誼乜乜乜
屌收工俾人返屋企休息聽日再返公司博過啦仆街

不過本身已經多職級歧視
辦公室地位唔係睇能力決定 純睇職級(就算個條友係廢到震嘅)，之後就會出現廢人落order要個好sharp嘅後生仔點做點做咁，冇得唔聽，一定要用佢個套

另外老屎忽文化同大佬文化又係
好過香港嘅係冇咁多山頭文化
不過做野上真係好守舊，明明有其他方法可以做得仲快仲好，死都要夾你用舊個套
Btw佢地相對冇咁信系統同自動化，相對相信人力，個人認為浪費manpower

大阪妹幾好

可以晚晚仆嘢 無所謂

住黃埔

外表一般麻麻地喎阪妹
都係利申返：都係覺得港女世界第一

呢個巴打五月仲話係女朋友，最近結婚㗎？

你講到好似香港個個出街都係靚女咁，香港都有好多唔靚女呀，咁我搵個靚既日本妹咪得囉，同埋樓主個主題係講緊日本女仔，你講香港女仔做咩啫離晒題

Sor lo
但阪妹一般真心麻麻
東京妹靚好多 但東京人不論男女都串

我尋日行過你屋企你，你個港女女朋友都比我中出

香港人鳩噏唔使成本

垃圾post都上熱門
拉

垃圾樓主 照下鏡啦
開埋啲on9 post
仲推到上熱門 死撚左佢啦

我老婆係橋本環奈

屌你老母 成班仆街唔識不推文？
比啲垃圾post上熱門做乜9？

我係澳洲兩樣都食過，真係唔好咁多幻想，港女雖然可能眼角高但係對比台妹真係好好撚多，台妹真係狗也不屌，又假又見識少又兩面三刀，現實長期同台妹相處過嘅巴打會知我講咩
日本妹就真係好睇家教，但係家教好嗰D唔係咁易會溝到
BTW 食過韓妹真係翻唔到轉頭，又白又滑好撚正，又真性情

無話港女唔bitch,只係港男對日本人幻想實在太過火

的確係
但基本上大部分 未熟既時候 都係好正

陀地先正啊

點解呢d垃圾post會係熱門

見到你啲價值觀咁樣 人地先唔想比你認識

我本身都有識d外國既朋友，佢地話比我知其實係天下烏鴉一樣黑
邊個國家都有好人有壞人，唔應該stereotype左港女一定差同拜金
雖然我唔會溝女，但我其實都幾欣賞唔少港女都好勇敢行出黎保衛自己既家園

根本全世界d女好多都係貪錢

其實我上左網好多年，響三登見到有好多人吹奏外國女仔
台妹、泰妹、日本妹、俄妹、烏克蘭妹都見過人講好
但我想講其實呢堆都唔係認真好好，而港女真係唔一定輸蝕過佢地
始終長期相處，人品絕對係重要過樣，識女仔唔應該只睇表面
港女始終受西方文化同西式教育影響，比其他亞洲地區女仔會更獨立自主
唔會千依百順，有d傳統大男人唔鐘意，但其實我反而會欣賞呢種性格
利申：A0冇女，亦都一世都唔打算溝女

港女都係好一點

想認識在港鬼妹多啲
求教學